一個人到底有幾廢先可以要淪落到讀毅進

其實要讀Asso hd 已經顯示出你個人唔係好啱讀書 要去到讀asso都不如既毅進 真係完全唔知道讀黎做咩 老老豆豆 5科2都無不如以後咪撚浪費時間讀書算

見到班友讀毅進 日日snapchat就係玩同訓
成班廢柴

智障仔 讀毅進可以做黑警 大把愛蟈同胞上呀

出到黎可以亂棍打鳩班廢青大學生

睇咩人架姐
有d人真係純粹dse炒左又唔想咁早出來做野怕辛苦想讀書+玩多年,咪報毅進來求其讀,鳩hea多一年,走堂,上堂打機訓教,空堂食煙吹水,合唔合格都擺就
有d人就本來資質唔差,但細個懶讀,掛住玩無讀書,的起心肝由低讀番上去,呢d人通常都係用毅進做踏腳石,毅進完,再上asso/hd,最後上番大學,當然100個先得1個
有d人就最簡單,讀來就係為拎番個5科合格考政府工 姐係我

講完有冇打冷震
資質唔差 但差到去毅進
真係覺得自己唔差？

無,講事實,我又唔係講我自己,係因為見過有例子係咁
毅進-->中大搞既HD-->最後上番中大degree畢業,雖然比其他人用多左好多年
但個決心同付出真係值得尊敬,覺得真係勁,同埋本身資質真係唔差,差既點由炒ce,再借毅進都上得番中大?
可能對你來講要master級先算資質唔差啦

識人資質唔差
一直hea讀 中六study leave先發力 直入大學

呢兩種都係資質唔差啦,唔洗分咁細
我自己只係第三種,讀書真心廢無資質,只係讀來為考政府工

呢個其實係正常 大把人係咁 有翻小小腦已經做到

笑撚死我，我細佬日撚日放學返黎就打lol

學校Mock Phy 攞2 俾老母屌撚死，溫左半個月已經5*

你好唔好意思話自己質格唔差

傻鳩

正常人上堂打機，日撚日抄功課唔溫書都未至於攞2

笑撚死我啦屌你係咪連功課都唔抄上堂訓著埋

屌真係盲架喎,講左第幾次唔係講緊我自己 做乜鳩
你細佬資質好唔好我唔知,你就差d...中文都唔識睇

中三個陣有個同級退學去讀
其實個啲同人地中六畢業讀既都一樣？

姐係中三畢業去讀同中六畢業去讀有無分別
1999

無分別,一樣咁讀,讀一樣既野,一齊讀,不過毅進本身係FOR中六炒左個D
如果中三畢業想去讀,正路係要等21歲,以"年長生"既身份報讀 (好似係

識人完全冇認真讀過書而家cu phy
知唔知咩叫資質？

諗起前兩日買左雞扒係到等
隔離幾條撚樣大大聲講「我讀到書就唔撚洗報毅進啦，不過毅進又on9 ga wor，要21歲先讀到，姐係要我等2年」
即刻令我覺得人生充滿希望

世界好大架 唔好傻啦樓主

唔好咁撚無自信啦

無錯 讀毅進都有條件
一係你就中六畢業考完DSE去讀
一係就要21歲或以上先可以去讀

不過讀得毅進其實都把心一橫去做紀律部隊嫁啦
斷估你唔會咁戇鳩讀完HD或ASSO之後去紀律部隊掛

入境署大把大學生啦

讀毅進拎番個入場卷用來考入政府就最正路架啦,都好多人係用呢樣野做目標
但同時真係好多人讀毅進DON'T KNOW DO WHAT,鳩HEA走堂,乜都唔交(係有得抄都唔抄來交),上堂訓打機
空堂食煙吹水既MK
但都見過D上左年紀(目測40歲UP)既人讀 可能個D又係細時無讀書,而家生活穩定左就有咁既心,會想進修,慢慢讀番上去

識人真係當年中五會考1定2分 讀完毅進即刻考埋入消防
五年後我地成班人畢業，佢已經跳到好高薪 最近仲知佢邊做邊進修，讀左個degree，考埋隊長